係味真係咁多女玩傳說對決?

每場game都見到有1，2個女

搭車好多OL 學生妹玩

有幾多人因打機識到女 朋友/男朋友?

咪係 我教左幾條女玩 玩到上埋床
有次搭巴士同個學生妹坐 教埋佢點出技先易殺
交換左電話

幾個sp都係咁識

會唔會

我又係喎
我直程一開個app即刻有女食

有兩個女事一齊玩

琴日搭車見到個靚腳熱褲女女上車, 坐我隔離好用心咁玩緊

Can i join?

連登吹水大會

囡仔打傳說特別雷特別麻煩
見過女仔螺絲打路
中路只食兵不跑線
輸了還要費神安慰她們的玻璃心

今日唔知咩事，連敗3場，雷隊友呀

見過短裙女玩

台灣堅多，我個系大半女仔玩到唔停
男女2:8比例

系你老母

試過比班女屌打

搞笑

我都見好多女玩
我個團都出過黎聚 都仲有3 4條女係度

大撚把

同靚女玩唔忍心鬧

要忍住忍住忍得好辛苦

入唔入新開公會？